仲有冇人記得一套韓劇叫閣樓王世子

雖然係穿越橋段好悶
但係幾搞笑
最緊要係啲歌勁好聽
佢出街到而家我睇咗四五次

係幾搞笑嘅 不過一諗起男主角啲衰嘢就不了

劇入面嘅世界同真實世界差好遠
男主角自暴自棄 女主角而家整容整到痴線

呢套幾好睇

係！
可惜當年冇1080p

好睇，之前tvb超時空男臣抄佢

佢整容？本身個樣都好sweet喎

平時唔睇韓劇都睇咗呢套

我覺得個ending好sad

+1+1
我平時都好少睇韓劇 淨係睇個大話妹同埋呢套

講起就嬲 一見到蕭正blue反曬胃

係呀本身佢個樣好甜美 係我最鍾意嘅韓女
呢排見到佢整曬容好傷心

我成日睇到最尾唔敢睇
忍唔住睇咗個結尾個心就勁唔舒服

當年有追撞正暑假去韓國旅行去埋間屋既實景

咁正

睇到好心up 同你最愛的人冇得再見面
只可以帶住思念至死

完全想像唔到如果自己真實世界遇到呢啲事會點

我而家基本上都係咁 哈
但我希望可以再見面

希望巴打你早日走出心中困境

多謝 我都想快啲走出嚟

睇完個post我就又google 下套野
原來依家Netflix 有得睇
仲係1080

朴有天做得幾好

wtf
拍嗰陣冇1080p㗎喎

套野2012年
又唔係好舊
以當既拍攝器材
應該有掛

呢套係我同鄭柔美嘅初戀

佢喺度劇入面係幾靚嘅
不過個角色好閪好黑人憎

搞到我想買netflix添
我而家仲係睇緊480P

心動不如行動

印象中佢拍完呢套之後好似再無演過奸角, 所以呢套好值得睇

雖然真係好閪黑人憎
但奸角演得黑人憎先代表演技好

你啱

實景係邊

初霞

我知！
喺韓國！

有！！當年睇完仲去咗壁畫村

至少佢最後都做返好人 男二先係終極大奸狗

啱呀 個樣好自然嗰陣仲覺得佢係韓國演藝圈嘅清泉

還返朴荷俾我

睇完呢個post搞到我即刻重睇一次
我發覺全套戲既人都係用galaxy note 1
但頭幾集三叔未課金
個logo比人貼著
到第七集先課翻金show翻d電話既logo

有整咩

我記得劇中架遊艇好似係朴有天自己的
借咗比劇組拍劇
有錢仔

有幾個位都睇到喊
不過真係好值得睇
最尾結婚個scene女主角喊果陣我都跟住喊

睇起上嚟似有
但其實我唔知有冇

韓志旼

屌 引誘我再睇多次

以前勁鍾意佢

仁顯王后的男人正好多

男主係死性不改fuckkboy

Netflix 有HD版唔係唔睇下話

拍呢套時真係好靚...

無錯
我第一次睇屋塔房王世子個陣覺得幾搞笑幾好睇...

但之後睇左仁顯

有比較之下仁顯真係好睇十倍

大家都係穿越愛情片
但仁顯劇情正好多,愛情又sweet好多,感人位又感人好多

記得j2定有線有播全家都有追
我老豆仲要等唔切，自己走去睇原聲版

唯一鐘意既韓國演員

miki返左古代係少有sad ending

同年代另一套穿越劇仁顯我覺得仲好睇

貼錢返工

本身就有錢？

仁顯唔知係咪因為J2無播?
所以好似少D香港人識咁

本身有錢
加上東方神起個陣搵得多
jyj年代 搵得仲多

jyj開咁多場演唱會
比人封殺都仲咁紅

同隊個金在中上個月個新聞好似有1億美金身家
出事前嘅朴有天應該窮極有限

好似話sm無比錢佢哋
話係練習生欠落嘅錢
朴有天作咗首歌
話當紅時期出糧果日好期待咁去公司
係負緊幾千萬韓幣

點會冇糧出 佢打官司個陣有講過收入幾多
練習生條數一早還清 只係sm抽水太多
所以佢地開勁撚多演唱會但收入唔太多先開佢波

一定有關係 大台效應

記得 幾好睇

韓志旼咁正邊度整容 係老咗好多姐

我淨係記佢首無名歌啲歌詞
寫到真係好似好慘咁

冇Netflix ar diu

係！

但我已經愛上咗王世子啲角色

無咩關係
唔通鍾意左一套劇就唔會睇其他劇咩

柒頭朴有天明明可以做影界天王
衰咸濕 又以為有富婆埋自己單
結果

性侵果野唔係告唔入咩
雖然啲形象無哂

不過我覺得致命點係吸毒
呢個真係無得救同點解釋都無用

告唔入性侵姐 但底褲有佢DNA

服兵役期間去娛樂場所
再係廁所同人搞野
都夠臭啦

仲比人爆調查期間有款待警察

話退出娛樂圈嘅佢又好似要復出

果陣覺得宋萬寶好靚仔

試過想翻睇
但一望見朴生個樣就即刻好出戲

我淨係覺得佢好戇鳩

睇完個post
用三日一次過煲哂二十隻
睇到結局又好sad睇完又抽離唔到
明明都唔係第一次睇已經抽離唔到過一次

唯一睇過的韓劇

咁撚快煲得曬

20個鐘輕鬆
仲要依家android Netflix 有得1.5倍速
d 唔太重要既位就用1.5倍飛泥睇

屌 其實你係咪sales嚟㗎

一定係 快d join Netflix 比佣我

近排好似話有個免費一個月計劃

無記錯Netflix 你長期斷訂佢會不時送一個月比你試翻
利申：長期訂閱

呢套係令我入坑睇韓國野既劇
韓志旼

呢一集喊到痴撚線
佢哋互相望住點頭嗰下

我淨係回憶係呢個畫面都已經想喊

韓志旼真心正

睇到一半棄左 好悶

有啲位的確係幾悶

同埋而家睇返2012年嘅嘢都可能會覺得悶

你無野麻 韓志旼鬼有整

覺得幾好睇
幾鐘意男主角朴有天
可惜現實本人衰吸毒

真係冇咩
我上Google查 佢話近年有wor

最鐘意睇王世子嗰三個隨從

崔宇植而家上哂位

有個娶左白智英 好似又衰吸毒

崔宇植岩岩出道做陶致山，勁搞笑
佢喺屍殺列車同寄生上流都正
朴敍俊套驅魔使者佢做神父仔
好似下一齣到佢擔正

邊到
睇ig d 相最多咪老左同化妝唔同
佢同大長今個時都一樣樣

我最鐘意聽見你的聲音
有無人有睇